屋企有隻飛蛾係到幾日

由星期三到今日都仲未走
可以點趕走佢
以為佢飛走左 點知第二日又見到佢
係咪有咩徵兆

一家人

吸塵機幫到你

我上網睇係話有先人附身 唔敢整死佢

咁你又趕佢走？讓間房俾佢啦

唔好咁啦 佢前幾日係廳係廁所都算
佢依家係房
唔想同佢困獸鬥

津路

水炮

為你解凍冰河
為你做一隻撲火的飛蛾
沒有什麼事情是不值得